有冇邊個人物係唔會有人憎？

有冇邊個人物係唔會有人憎，講唔鐘意佢會俾人輪屌？

我諗到既有張國榮、李小龍、周星馳

第一個大把人反啦

梁朝偉

李佳芯

周潤發

冇

彭定康

戴安娜?

TL

上帝，耶穌，天父，佛祖，阿拉。

恩尼斯達
同埋我

成日call埋班巴打絲打一齊party
點憎等落

發哥

戇豆？

冬月楓

叮噹

joyce

chu